GME還唔到貨只係一個偽命題

因為根本唔洗收現貨
你當現貨有100件
佢而家short 左140件都好
佢只需係到期前收返140件嘅call就足以平倉
有錢的話根本唔會出現所謂嘅收唔足貨
只係個賭場太多唔識呢啲產品嘅人
仲停留係現貨交易到
唔通我沽期指就真係交易期指現貨咩
不嬲都係買對頭方向平倉

成件事根本只係對方個莊開足call
點知出個沽空機構出黎壓價
係Reddit出個post就成班自以為正義之師
身邊呀豬呀狗都話訓身落去
衰完蘋果又衰呢啲
次次妖股都有呢啲人份
仲要講話係價值投資 係沽空機構壓住個價

short 左140%同時即係有140%call係外面
咁啲call邊個買左 一定唔係傻散先啦

如果當GME 係賭場咁冇做錯到
但話SH果啲自己睇路啦

Noted

55

又282

喔

唔買了 心靈富足就夠

當賭場完全係冇問題

Ok 👌

所以從來係都係對沖基金夾緊對沖基金。只係今次唱通街地夾而已。

只係講到人地冇方啲平倉咁

thx

開call 嗰個會唔會咁易放過你先

啲CALL到期去邊俾貨

開call 果堆咪又佢果班人
幾時見過有人會殺雞取卵
啲call 走哂就冇力上啦

中間結算會幫你搞
只係人地可以收足call 根本唔洗現貨結算
你sh 極都冇人會收貨

唸太多野,搭順風車炒兩轉
利伸:115 入左SH 緊

世人皆醉你獨醒

你CALL完手頭上都有堆貨...
堆貨憑空變出黎?

當賭場咪ok
出面講到sh 100%現貨
逼住升到1億1股都要買
佢地眼中係得現貨行權一條路
沽空比一樣可以係一路升有人一路加沽
個期又再後啲
頭果批分分鐘100蚊已經早就離哂場止血
玩現貨果班就on99坐成世

左手買右手 洗咩要貨
想知你沽期指要點收貨
咪一樣左一張long 右一張short

乜都唔識人買我買, 有賺, 講到好似好正義好英雄, 散戶打嬴大戶故事

最後就上哂身,少年股神咪咁黎

GOOGLE下點樣close position la

弱智都開始炒
凶多吉少

總有人賺錢企穩
下面成堆屍體又睇唔到
每幾年都有少年股神師奶股神
呢班人出黎就證明一個牛市就終結
呢班人高位接完火棒又會收皮幾年
直到下個牛市末期又心郁郁

總之gme 賭場賺到咪好彩
輸左就唔好喊

早兩日入左一股參與下
無玩OPTION 唔識先問

佢打呢篇野既時間夠我執幾千

好呀
咪睇下你張call幾多錢一張
街貨得100件
你要140張lc，即係要有140張sc

見你要140件貨還債，你會唔會做下好心sc返張幫下人？

而家仲夠膽入貨嘅
真係祝你好運

換手率：
賣完100件買返40件
再賣返出去就可以賣到140件

100個hold到就係既
當得80個sh緊
20個流通
咁我買左果20％ 行完權果20％除非sh又買晒
唔係既話咪total可以40％
做7次就140％
又唔係同一秒交貨
所以問題係sh到幾多貨

你自己睇下option市場交投先
佢地輸鑊甘一定架啦
但你地堆正股就唔一定要收先囉
你地堆正股只係幫人啲call到價用
要平倉係唔一定要收現貨

你put 咗幾多

0

同啲大股東用平價買起啲股都得啦
隻野而家市值240億
波音都係得1130億
大股東你知我知去到一定位會跌到仆街
分分鐘80蚊掃撚哂佢都仲得

現貨100件
但明知你要買140件
你估咁易比你買到？
明知你要搶貨平倉
走左既人可以再買，成件事就無限loop

仲要係幾千美金

呢句野 , 200個陣已經聽緊

人地弱智搵大錢 咁你係咩

唔好當左人地要同一秒交貨

當年保時捷係收購同呢單野有少少唔同

既然係咁簡單，點解hedge fund 都未拆到彈？

同意會有傻散跟風入場輸身家，但risk=reward，既然做唔好風險管理，輸身家係抵死，就同d hedge fund 一樣，over short 左，如果要輸錢都係抵死

利申有倉，well understood the risk，而且d profit幫緊我hedge 返其他跌緊既underlying有突

當年人地call既貨係真係要果d貨點都唔會放出去比人
宜加個問題係做short既對面做緊long
咁做long果d係咪真係行權
佢收貨又會唔會sh
如果唔會咁你hold又關佢咩事

因為個彈唔係散戶而係接佢140％short 既long call手上

大家搵到錢最實際。
事實係好多人都覺得 short seller 只能夠買佢地手上既貨先平到倉。

不過唔緊要，大家都係炒波幅。take profit 再用profit 一部去sh 。你當係 Take advantage of 傻散misperception 又好，見證short squeeze 又好。

佢地係用option沽空？

佢地講到個價任SH友開
其實都係賭錢啫
如果星期一幾棍落完就散水,150入咪含撚囉
當然而家結果係升到癲咗
賭贏咗抵佢地賺錢

收call唔會推到現價？
short call嘅market makers唔使買現貨對沖？
啲貨變出黎？

事實係兩邊對賭
散戶愈多人先愈易贏
唔係點解要大家一齊賭

期權係對賭零和遊戲

如果long side 唔同 short side交易
平唔到倉 到期用strike price 要貨

咁點算

sell call 條友一定有貨？

option 個個都寫得

樓主啲derivative product knowledge喺邊度學返嚟？

偽命題

我一早已經解釋過，換手率高係1000％倉都可以平到，可惜太多人比金錢沖昏頭腦，以為食硬

理性討論無人理
唔好阻人發達

以為有咩新痿論...
阻我發達...我返去睇GME好過...

3日賺100萬...真心得人驚

連登仔淨係識講，140％倉平唔到，流通股得100股，140股點平呀

弱智但夠大膽，承受得起風險，抵佢賺
相反有d人覺得自己好醒，但唔敢入場，賺唔到不突止，睇住其他持倉跌到喊，就葡萄人地坐火箭，真係好酸

完全唔同意高J 入場，但係唔好講到全世界都係戇鳩，其實最戇鳩就係d 葡萄撚，賺又賺唔到，震走埋其他倉profit，乜柒收鑊都無，只係係度屈住度氣睇人發達

其實只要有留意開個市，起碼早一個禮拜就已經知消息，分析埋人地short squeeze 既理據，覺得合理既話，係佢30-40蚊盤整既時候，拎5%倉出黎玩，set 跌50%止損，都只係risk 2.5% 持倉，依家已經賺左十倍，profit 50% of total asset

樓主提子到

哦

G持樓主, 分析獨到

不如你空隻GME 同貼倉,
收晒連登仔皮

對賭不嬲都係找數
有乜點算
劵商食premium 最fatfat
你地慢慢炒

SC買LC平倉
賣LC果個莊點都要掃返d"現貨"
去到呢個局面真係買1張LC都唔平
萬幾蚊美金/張
你叫d沽左幾千張大淡友點平

支持買put or short

咁大股東可唔可以係市場出貨？

羨慕
雖然只係人地借返黎個27.5億嘅餅碎

其實真係個個都strong hold 既話
呢幾日d volume邊度黎

廢物都開post

你意思係沽空有call對沖？
咁問call 到期，去邊度call貨？
假設140貨俾人hold起西，最後咪又係call唔到貨
總之貨俾人hold左，沽突左永遠無可能平到倉。

貨俾人hold左，d工具只係將責任轉介俾下一手，無限loop

如果有條友naked short call，咁果條友咪又係做空緊
只係買左long call既hedge fund大戶走得甩
變成另一個淡友輸身家only，咁有乜分別

就好似個個入晒啲錢入銀行 銀行根本就冇咁多現金，只要唔好個個一齊嚟攞錢就冇問題， 銀行存款一向都高過現金儲備， 只需要做到買貨賣貨有timing difference就得

如果D貨比人hold起晒咪換唔到囉,你連市場運作都未識
如果股票任印就你啱
但而家個制度Short holder唔可以參與增發=總股票數量係一定時間內係有限

沒聽過銀行銀行擠提？
而家既gme就係擠提緊

你股票可以係咁換手，每換一次手買賣一次，而家換手率咁高，買賣左n次有多啦，點會唔夠cover 140％呀，咪玩啦

買put貼倉

走啦

股市係零和GAME
總之隻股如果真係會跌返落正常水平20-30既話 , 一定要有輸方承受
如果唔跌既話, 隻股要一直維持企係高價位做交易

你左手換右手就可以由100張股票變140張？

咁我左腳踩右腳，右腳再踩左腳，咪要上太空？

好簡單咁講 而家市場上係有100條女 機構既目的係屌條女140次 所以即使女得100條，但其實唔影響你屌140次，屌14000次都得，只要你有錢

你根本就唔明平倉係咩概念,而家沽空機構唔係買put option
係現兜兜借貨沽空緊
理論係有錢就可以平倉,但如果市場上已經無人肯賣貨咪平唔到囉

你概念錯左了

冇知識係應該去學嘢唔係扮嘢

"如果"
事實期權大量交投
現貨得46.92M流通,單日trade左93.4M
你估真係冇人賣咩

講如果 沽空比得10%
你sh 100%貨都做到啦

上面成班連期權做口咩都唔知
逢高加倉,你指意佢地分析d咩
一尾剩係識叫人sh到世界末日就贏
幾時先係世界末日

你最醒啦

明白你講咩，最重要其實都係mon住沽空比率

話明賭場冇問題,點解我要做短倉put佢,買1個月結嘅long put就話ok姐

有short 就有call
點解一路升但call 張數冇比HF 到價抵消
明明call 友可以行使賣左認購權俾HF

我覺得股東好大動機配股

咁可能間HF 原本爭好少件就夠140件呢
純想學野

其實係，好多已經係低位平左，你估華爾街精英傻既咩，散戶都可以任買，佢地一早已經平緊啦

呢個可能真係有 同FD都傾左
機構可能係從中已經入call做對沖

出面張街數call

唔好理換手率同殘體麵咪媽
佢地200個陣已經開始唱淡

傻散接咗手嘛
唔緊要喇
總之有人輸錢就得喇